FIFA落實2021年搞24強球會世界盃

現時的世冠盃由來自6大洲的7支球隊參賽，但新的賽事將會每4年舉辦一次，由24支球隊角逐。

雖然FIFA對新賽事讚不絕口，並指這是為配合世界足球發展而設，但不少球隊及組織均表示反對，歐洲球會協會已表明旗下球隊不會參賽。

而UEFA亦對新賽事對歐聯的影響甚表關注，但FIFA表示有信心兩大組織最終可達成協議。

歐洲球會屈晒機

亞洲

到時仲牙朗36美欺34

幾時搞番圖圖盃

認授性低過聯賽盃

國冠盃加強版？

搞mma盃仲好

每國家出2隊公平競技分最低的球隊出戰

歐洲球會協會已表明旗下球隊不會參賽。

幾時搞聯賽盃 西甲best11對英超best11

我地港超玩哂

咁仲好睇啦

排個陣黎睇睇

世界頂級聯賽盃

意甲c朗屌打

搞呢啲開心下未幾好

南美對歐洲